一句講曬，吳若希係人定係雞？

人
雞

人型雞

係雞唔可以係人？

雞人

G

是雞也是人 是雞人 也是CHICKEN

我係人

好過Ali

我揀ali

你食屎啦，果隻老雞

呀咖哩雞同樓豬死過 用佢個女

咖哩臭雞

衝入嚟話佢係
佢根本離晒譜，以前啲女星3年先有人記得，5年先上個位，無十年根本唔會嫁人，佢行得咁快，你話靠乜嘢?